報分員提提你，依家係輸緊：300幾+5：0，沒有分化本錢，大埔見

三百幾人押上咗自己十年光陰，六個人all in埋條命，仲有無數人俾咗唔同嘅籌碼出嚟，
已經再冇本錢搞分裂，依場運動唔可以輸！
不推分化post，只推行動post！
沒有割席指責，只有百花齊放！
大埔見！

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

追呀